[關注警暴嘅歌] Killing In The Name

希望幫大家打打氣
光復香港 時代革命
[Hook]
Killing in the name of...

[Verse]
Some of those that work forces, are the same that burn crosses
Some of those that work forces, are the same that burn crosses
Some of those that work forces, are the same that burn crosses
Some of those that work forces, are the same that burn crosses

[Hook]
Ugh!
Killing in the name of...
Killing in the name of...

[Pre-Chorus]
Now you do what they told ya
Now you do what they told ya
Now you do what they told ya
Now you do what they told ya
And now you do what they told ya
And now you do what they told ya
And now you do what they told ya
And now you do what they told ya
And now you do what they told ya
And now you do what they told ya
But now you do what they told ya!
Well now you do what they told ya!

[Chorus]
Those who died are justified
For wearing the badge, they're the chosen whites
You justify those that died
By wearing the badge, they're the chosen whites
Those who died are justified
For wearing the badge, they're the chosen whites
You justify those that died
By wearing the badge, they're the chosen whites

[Verse]
Some of those that work forces, are the same that burn crosses
Some of those that work forces, are the same that burn crosses
Some of those that work forces, are the same that burn crosses
Some of those that work forces, are the same that burn crosses

[Hook]
Ugh!
Killing in the name of...
Killing in the name of...

[Pre-Chorus]
Now you do what they told ya
Now you do what they told ya
Now you do what they told ya
Now you do what they told ya
And now you do what they told ya
(Now you're under control) And now you do what they told ya
(Now you're under control) And now you do what they told ya
(Now you're under control) And now you do what they told ya
(Now you're under control) And now you do what they told ya
(Now you're under control) And now you do what they told ya
(Now you're under control) And now you do what they told ya
(Now you're under control) And now you do what they told ya!

[Chorus]
Those who died are justified
For wearing the badge, they're the chosen whites
You justify those that died
By wearing the badge, they're the chosen whites
Those who died are justified
For wearing the badge, they're the chosen whites
You justify those that died
By wearing the badge, they're the chosen whites
Come on!

[Guitar Solo]
Ugh!
Yeah!
Come on!
Ugh!

[Outro]
Fuck you, I won't do what you tell me
Fuck you, I won't do what you tell me
Fuck you, I won't do what you tell me
Fuck you, I won't do what you tell me
Fuck you, I won't do what you tell me
Fuck you, I won't do what you tell me
Fuck you, I won't do what you tell me
Fuck you, I won't do what you tell me!
Fuck you, I won't do what you tell me!
Fuck you, I won't do what you tell me!
Fuck you, I won't do what you tell me!
Fuck you, I won't do what you tell me!
Fuck you, I won't do what you tell me!
Fuck you, I won't do what you tell me!
Fuck you, I won't do what you tell me!
Fuck you, I won't do what you tell me!
Motherfucker!
Ugh!